hi! 食lunch未？

你地中午食咩？

中午可以同好朋友食，就算食飯盒都好開心